[懷疑Fake News] 關於懷疑有女示威者被__

標題唔寫輪姦因為我唔想幫仆街五毛製造恐慌

（未FC) 聲稱有女示威者被強姦

呢個post段字我睇住一個user 係TG 公海出
第一次出嘅時候佢大大聲話自己手足一手料比佢
但有人追問FC同邊間醫院
佢就無再出聲
我唔知佢係潛水定fact check緊

我睇左一陣就無再追post，如果有update請你地話我知

但我唔想你地再post果張圖出黎製造恐慌
要追查 唔需要用咁煽情嘅字眼

Fake news 會令你地習慣恐怖嘅新聞
令你覺得黑警做嘅野「好似無咁過份」
同時製造白色恐怖

請你地想factcheck嘅時候刪去煽情字眼

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

P牌推唔到post
靠你地。

推

推

個msg真係怪怪地

識得有人出咗事嘅話，盡快幫佢搵泛民

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你老母 唔好係真 我就黎想死

好大機會係五毛製造恐慌
可以冷靜啲先
我都好驚 越驚越要冷靜

麻煩幫手出力推推

唉 天佑香港

push

希望係假
btw黑警同政府班子全部死全家，落地獄

我都希望係假
需要關注 都需要冷靜

希望係fake news
但呢啲事發生幾多次都係會覺得唔合理
我地係有人性嘅人 唔係禽獸

佢地應該唔敢強姦住

但唔可以拍心口話無

Push

喺另一個post問過佢地source喺邊
無人答我
就算唔知都可以講出嚟架

推到有fc
真既話香港同蘇丹個d國家仲有咩分別⋯⋯⋯⋯？
希望係炒車 唔想係真 唔好係真⋯⋯

已經擇低咗 share幅圖又唔應人source喺邊嘅user
證實係fake news嘅話一定Block佢老母

推 雖然驚 但我地要冷靜
女女女一定會驗到傷
更何況成晚咁輪
行私刑可以吹係佢反抗先用武力制服
但陰道撕裂傷呢d無得吹
希望真係炒車
感覺就黎到828個集會
多左好多風聲指會對女義士落手
提高警覺 但絕對唔好怯

當年旺角狗屋⋯⋯

一定要fc
不過依家黑警咁撚樣真係唔敢講一定冇可能發生
但一日未fc都唔好自亂陣腳
但如果不幸屬實, 香港人真係一定要為佢討回公道

係 請幫手推post正視聽

P牌推唔到

捱

Thanks pishing

Help push

大家係時候檢討一下，女仔係咪唔應該再上前線

醫護呢行7-8成黃
又要交更又多是非
有事一定出聲
所以唔駛太恐慌
之前中槍/比人斬 etc d醫護都會爆料

你班仆街唔好再推果個啦

廿八號有metoo集會，用黎嚇女示威者唔奇，未fc前小心啲先

再推

推到有fc

希望係流料

淨係希望係假

班fake news撚搞連文宣都要捉鬼

十連推！！！！

10

9

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

8

明明有巴打開晒post教咩叫fact check
到而家都係一句已fact check就fact check咗

7

6

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

希望唔係真

5

4

3

Fact check

2

1

希望係假，唔落注住

如果係真嘅話，聽到嘅人應該都嬲到一個點

會唔會仲得閒整埋呢啲on99 emoji🤬☄️🤯🔥💥‼️

新屋嶺打至骨折依件事本來ha secret已經fact checked證實為假消息
依啲敏感消息最好多方面核實先好傳
如果唔係分分鐘好似有個巴打咁好心做壞事
誤傳消息

我都覺 似係藍絲廣傳個D

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

我都覺得流，所以冇回，有事聯絡議員先啦，又冇fc

開名

推呢個post

政府想激起民憤 想有人死呀

唔希望係真

幫你推上去

呢兩日不停出冇fc 嘅news...
大家小心為上

我先假設件事係假
放風既人就係想達到呢個目的——令前線（or滅煙隊等）再少d人
用針對女性既方法 減少前線女義士既數目
但前線真係少一個就好難再補充力量

而如果件事係真
我諗全城既女義士應該會嬲撚到癲 悲憤交加
覺得反而會更加唔想縮

我當然明白前線係好危險
但我相信仍然企係前線既女義士 都係唔想被對家既性暴力所「鎮壓」而繼續企出黎

唔該哂巴打幫推

P牌仔推唔到post
正視聽post又少人推

咪玩狼來了

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Fake news 唔會令我習慣恐怖新聞
但我係會覺得黑警做嘢咁過份一啲都唔出奇
因為一次又一次選擇性執法
一次又一次私刑
令我真係冇辦法再信香港警察

而家唔係我狼來了
係果啲傳未經fc嘅人呀
頂你明唔明架

你地要幫我推
唔好再幫果個煽情post

我係同全世界講

咁你應該推post呀 頂

低級激將法

我真係好希望係假，咪撚咁痴線啦

原post我見到有人話自己同當事人屋企人溝通過
話會再開post

兩個post都可以唔洗再推

而家已經分唔到咩人係可信，每件事都真係要fc左先，唔好被一時的憤怒蒙蔽雙眼，停一停fc左先好share

從來未試過咁撚想炒車架

大家冷靜先 推

如果佢新係出黎開記招講？

今時咁既時勢仲敢做呢啲野

我就唔多信住，除非佢地嫌命長啦

聽到依個消息真係好痛心希望唔好係真

一日未出post
一日都未fact check
保持冷靜

唔洗推了